英國一問

想問去英國旅行要預幾錢左右
同埋自己一個去會唔會頂唔順

推到有巴打覆我

突然好想去英國睇曼聯

幾耐
想點玩法

一個月至少睇一次

想去14日左右

我好想睇一次 門票個d會唔會好貴

睇曼聯輸？
利申 曼

2萬會唔會唔夠洗

不了 睇緊贏

唔知二手價 我member耐唔耐有得睇
再唔係有朋友有season 佢唔得閒我去睇

想g 去到個邊d大概洗費

巴打係英國讀書？ 聽朋友講好似都票800 900左右

HKD定GBP?

HKD

咁都抵呀

Man既住宿貴
訓10人mixed dorm都要預hkd150左右
交通都貴 撘程車都hkd24
食既話快餐比香港貴d 其他餐廳你預至少hkd80以上啦

好高尚既洗費

lm

arndale centre food court

睇過一場主場,做member要32 pounds,波飛就46 pounds坐山頂

應該普通快餐店一個meal仲平d
頭先gay village買個burger meal都係3.x鎊

睇你住咩 HKD150-500不等 (Hostel - Budget Hotel)
食HKD30-70一餐 (Meal deal - Pub)
車錢HKD25左右一程 (Tube/Tram)

當所有野都最平 一日咪大概HKD300蚊
你自己再計埋去第二個城市d交通呀 等閒shopping呀 睇波呀個d錢囉

又去gay village